Het is een meest ongewone teint, met haar donkere wimpers en haar - het meest onderscheidende teint!
Zo eigenaardig de dame erin .-- Alleen maar kleuren genoeg voor schoonheid. "
"Ik heb haar gelaat altijd bewonderd," antwoordde Emma, ​​heel wat; "maar ik herinner me niet de tijd dat je fout was met haar omdat je zo was bleek?
- Toen we voor het eerst over haar begonnen te praten .-- Ben je het helemaal vergeten? '
Oh!
nee - wat een schaamteloze hond was ik!
- Hoe zou ik durven ... " Maar hij lachte zo hartelijk om de herinnering, dat Emma niet kon helpen gezegde, 'Ik vermoed dat je toen midden in je verwarring zat had heel veel plezier in ons allemaal te bedriegen.
Ik weet zeker dat je dat wel gedaan had zeker dat het een troost voor je was. '
Oh!
nee, nee, nee - hoe kun je me van zoiets verdenken?
Ik was het meest ellendige stakker! "
"Niet zo ellendig dat het ongevoelig is voor vrolijkheid.
Ik weet zeker dat het een was bron van hoog entertainment voor jou, om te voelen dat je ons meeneemt all in .-- Misschien ben ik de readier om te vermoeden, omdat, om u te vertellen de Ik denk dat het misschien een beetje amusement voor mezelf was geweest situatie.
Ik denk dat er een beetje overeenkomst tussen ons is. '
Hij boog.
"Zo niet in onze disposities," voegde ze er op dit moment aan toe, met een waarheidsgetrouw uiterlijk gevoeligheid, "er is een gelijkenis in onze bestemming; de bestemming die wordt geboden eerlijk om ons te verbinden met twee personages die zo superieur zijn aan die van ons. "
"Waar, waar," antwoordde hij, hartelijk.
"Nee, niet waar aan jouw zijde.
Je kunt: heb geen superieur, maar het meest waarachtig op het mijne .-- Ze is een complete engel.
kijk ... naar haar.
